有無馬鞍山巴絲想一齊打下籃球

好耐無打 最近想打番 去射下波
但又唔想自己一個咁悶
有無住馬鞍山既得閒一齊射下波

推

我垃圾黎 一齊打？

返工日日射波

Me都係垃圾
入谷傾 約時間

射完果邊過黎球場一齊射

放心 我真係廢

Yes
新舊登 乜野運動都係
約果陣個個都新手垃圾
出到黎個個校隊區隊乜都有

出到黎 入晒樽咁

一齊打下啦
我真係垃圾 純粹興趣打下波

巴打入谷啦

入左

你地係約間唔中樓下射波定係會鬥波果啲？
大埔撚受唔受

入咗